Existent Relations (keys are underlined):
Person (_name_, age, gender)
Frequents(_name_, _pizzeria_)
Eats(_name_, _pizza_)
Serves(_pizzeria_, _pizza_, price)

Q1: Find all pizzas eaten by at least one female over the age of 20.
A1: \project_{pizza} (\select_{gender = 'female' and age > 20} (Person \join Eats)); 

Q2: Find the names of all females who eat at least one pizza served by Straw
    Hat. (Note: The pizza need not be eaten at Straw Hat.) 
A2: \project_{name} \select_{gender = 'female' and pizzeria = 'Straw
    Hat'}(Person \join (Eats \join Serves));

Q3: Find all pizzerias that serve at least one pizza for less than $10 that
    either Amy or Fay (or both) eat. 
A3: \project_{pizzeria} \select_{(name = 'Amy' or name = 'Fay') and price <
    10} (Eats \join Serves); 

Q4: Find all pizzerias that serve at least one pizza for less than $10 that
    both Amy and Fay eat. 
A4: \project_{pizzeria} (((\rename_{name1, pizza} \select_{name='Amy'} Eats)
    \join (\rename_{name2, pizza} \select_{name='Fay'} Eats) ) \join
    (\select_{price < 10} Serves)); 

Q5: Find the names of all people who eat at least one pizza served by Dominos
    but who do not frequent Dominos. 
A6: \project_{name}(
    \select_{pizzeria='Dominos'} (Eats \join Serves)   )
    \diff  
    \project_{name}(
    Eats \join (\select_{pizzeria = 'Dominos'} Frequents) 
    )

Q6: Find all pizzas that are eaten only by people younger than 24, or that
    cost less than $10 everywhere they're served. 
A6: (
    \project_{pizza} Serves
    \diff
    (\project_{pizza} \select_{age > 23} (Person \join Eats) )
    )
    \union
    (
    \project_{pizza} Serves
    \diff
    (\project_{pizza} \select_{price > 10} Serves)
    );

Q7: Find the age of the oldest person (or people) who eat mushroom pizza.
    (This query is quite challenging; congratulations if you get it right.)
A7: \project_{age}(
    Person \join (
    \project_{name} (Person \join \select_{pizza='mushroom'} Eats)
    \diff
    \rename_{name}
    (
    \project_{name1}
    (
    \rename_{name1, age1}(
    \project_{name, age}(Person \join \select_{pizza='mushroom'} Eats))
    \join_{ age1 < age2 }
    \rename_{name2, age2}(
    \project_{name, age}(Person \join \select_{pizza='mushroom'} Eats))
    ))));

Q8: Find all pizzerias that serve only pizzas eaten by people over 30.
    (This query is quite challenging; congratulations if you get it right.)
A8: \project_{pizzeria} Serves
    \diff
    \project_{pizzeria}
    (
    Serves \join
    ( 
    (\project_{pizza} Serves)
    \diff 
    (\project_{pizza} \select_{age > 30} (Person \join Eats) ) ) )

Q9: Find all pizzerias that serve every pizza eaten by people over 30.
(This query is very challenging; extra congratulations if you get it right.)

